{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035978",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000102601",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이데아호텔"
    },
    "text": "この宿は疲れを癒すことができるスパとジェットコースターが提供されており、高級マッサージチェアと広いワイドTVも備えています。 ロビーではコーヒーと電子レンジが利用でき、朝食はお弁当として提供され、言語対応も提供されています。 タオルとアメニティは無料で提供され、清潔度は非常に良いです。 客室の内部にはバスタブやトイレなどが完備されており、快適にご利用いただけます。必要な用品も無料で提供します。 宿はきれいで駐車スペースも十分で、竹島市場の近くに位置し、トイレも広くて清潔です。 しかし、布団が少し湿って騒音があって少し不便かもしれませんし、エアコンを使用すると風の音がひどくて睡眠を妨げることがあります。 老朽化して雑音のある部屋があり、再び利用する意向はなく、ネットフリックスは個人IDでは利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "この宿にはスパ、ジェットコースター、高級マッサージチェア、広いワイドTVなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ロビーで利用できるものは何ですか？",
            "answer": "ロビーではコーヒーと電子レンジが利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食はお弁当として提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内に何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内にはバスタブやトイレなどが完備されています。"
        },
        {
            "question": "宿の場所はどこですか？",
            "answer": "宿は竹島市場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔度はどうですか？",
            "answer": "タオルとアメニティは無料で提供され、清潔度は非常に良いです。"
        },
        {
            "question": "宿の駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、宿には十分な駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "布団は湿っていますか？",
            "answer": "はい、布団は少し湿っていることがあります。"
        },
        {
            "question": "エアコンを使用するとどうなりますか？",
            "answer": "エアコンを使用すると、風の音がひどくて睡眠を妨げることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の部屋は静かですか？",
            "answer": "宿には老朽化して雑音のある部屋があり、静かではありません。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックスは個人IDでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 327
    }
}